[G7] 唔好再衰多次97回歸中英談判

當時97中英談判香港人無強烈意願要歸英國，結果英國呢d民主國家無當地人起個道德高地比佢黎談判，最後點大家都知。

反觀直布羅陀一直強烈表達親英，英國先可以出師有名幫佢地。雖然唔係蘋果對蘋果，但係都係一個啟示當地人民意願既重要性！！

今次G7,英，美比曬貼士我地啦！要比佢地出師有名，係香港人請求佢地出手求助！將事件推離"国家內政"!

大家出聲，眾籌登國際廣告，遊行絕對唔少得！！！認真好重要！！

推！

2

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

P仔無得推 都放低句

認同

721

回歸英國

遊行唔會再批
同埋要民陣先召集到多d人